我係香港人，不是支那狗！

我係香港人，不是支那狗！

美方廢法後
香港人=中国人